警方凌晨拘17人 起出三個爆炸裝置及2.6噸化學品

【Now新聞台】警方有組織罪案及三合會調查科凌晨採取大規模行動，搜查22個單位，拘捕12男5女，年齡21至53歲，其中在大角咀一個單位起出三個爆炸裝置，以及2.6噸化學物品，可以製造炸藥。

警方相信，這個犯罪集團與一月底二月初三宗炸彈發現案有關。

屋企D糖比人拎走哂啦

花生油

消毒酒精

2.6噸
唔好再吹大啲

2.6噸成間狗屋一早爆左啦

咁多炸曬全香港狗屋都得啦

水都係化學品 身體嘅cell可以釋放大量能量 點算好

2.6噸
人哋屋企個天花板冧咗la

2.6 噸H2O

on9
砂糖,鹽

2.6 TON 點運上屋企部LIFT？

92咁就團滅喇？係威係勢以為真係咁把炮

2.6噸擺係幾百呎單位重住到人

毅進仔iq真係勁撚過愛因斯坦

一氧化二氫
C6 H10 O5
製作硝酸嘅原料：N2 O2

擺明老屈啦點會買到2.6噸
搵工程車運呀？

分廿次運ok？

行樓梯

係唔係呀，放屋企比你搜？？

一陣又高調拉低調放

頭先記招話行動未完結，即是重未拉晒。

2.6噸即係兩千幾公斤
除返12個單位都每個單位200公斤
點攞
分分鐘漂白水洗潔精嗰啲清潔用品都當係 整到個數大一大黎嚇人

2.6tons

碳水化合物 氧氣 氮氧 屋企都好多

2.6噸
屌毅進仔唔撚識數學就唔該叫啲上頭睇睇先好出街啦

一人152公斤
屌你老母你個狗總一早比人炸撚平左啦

漂白水，消毒火酒，糖，天拿水，消毒藥水再加其他牌子清潔用品咪2.6噸

點解有咁多材料都炸唔死你地班仆街

仲未屈撚夠

關口同明愛咪即係⋯

4CaO·Al2O3·Fe2O3
3CaO·Al2O3
2CaO·SiO2
3CaO·SiO2

最撚正係到而家都未爆炸過
咁都屈到

對上有次大埔夠話搜到把長槍啦
仲同公安用o個支一樣
作到無譜

目的根本就係搶佔市民第一印象

開水喉真係要幾多有幾多

全屋電器都爆得啦

麵粉一袋1Kg嗎？

一個單位搜3個鍾 仲要唔比記者 議員入
你吹到佢收埋左隻大炮係屋都得啦
2.6噸 笑撚死人咩

H2O 化學品

死警狗

班狗 垃圾

五毛嚟

數學題 :
2.6 噸 (毅進制) = ?？? (十進制)

俾人拉完仲要冇咗幾個月水費

差唔多 260包10公斤米

都叫黑警讀多D書, 2.6噸=2600kg=104包 25KG米

你除左分化仲識做乜

毅進制

冇12個咁多
佢係一個單位 起出2.6噸

你擺2.6噸証物出黎睇下
吹得就吹

輪哂民意...

屌你老母,又老屈,個朵臭晒啦

今晚一齊去旺角食宵夜？

2600kg 可製爆炸品嘅化學原料 ,
個數字有啲超現實,
真係要佢講下係乜化學物品嚟

2600 kg H2O
STOCK多幾支火酒又話用來做火魔法

市民第一印象就係黑警真係戇鳩

2.6噸一氧化二氫

噸 ?

秘密警察

發現便衣警察秘密!

你老母臭閪俾狗屋啲狗兄狗弟屌緊 開心😄

又鳩拉

吹到2.6噸

又多幾個手足比紅官屈

2.6噸
仲唔炸平狗總？

2.6噸 啲狗毛都無少條我真係唔信

17個人都1噸幾,加埋D油鹽糖,2.6噸差不多啦

班狗真係當全世界都好似佢地咁on9

2.6噸？
點擺？

化學物品#hea!d#pig
都啱嘅，e個世界咩都係化學物品

似係2.6噸 sodium chloride

一氧化二氫

屌你老母有無睇新聞架
搜到書包一有包(砂)糖都捉左48啊
連登就係多得你呢班仆街cctai連衛兵

應該屋企所有油鹽糖可樂漂水酒精都計晒
成日都係咁㗎啦
拉人果陣有咁大吹咁大
到最後發覺唔夠料先算
5年前拉垃圾回收場都係咁

反正搞到市民，又唔係自己

null

2.6噸即係半架5.5噸貨車都冇
間屋如果幾百呎大，擺咗2.6噸貨其實唔出奇

2.6噸 笑撚死

化學物品，你up哂啦

你攞2.6噸化學品出來俾記者影下相先啦

作故仔都用下腦

之前單PPAP告得入未？

有請連登數學家

作還作 作到咁大

你話有2.6噸 得，冇問題Sir 我都同意2.6噸真係唔多
不過 你放出來俾記者影下相先啦

同老屈戚秦氏買半斤砒霜有咩分別

2.6噸乜嘢
一氧化二氫？

單機啦傻閪

1ton 1000kg喎

其中在大角咀一個單位起出三個爆炸裝置，以及2.6噸化學物品，可以製造炸藥。

hydrogen hydroxide

2.6噸 30噸吊雞都吊唔郁
你確定啲乜都無可疑嘅狗 識數學 無報錯單位比你？

只係以事論事
Sir你老味
黑警死全家

唔好人地講一句唔岩聽既野就屈sir啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

阿sir 咁黑心㗎 做你同事真係慘

你知唔知一架5.5裝到幾多噸貨？

一個單位2600kg?
工廈黎？

2.6 ton

isis都無2.6 頓咁多

其實佢捉左咁多 我又未見過人用
係咪老屈

之前環保工場當旺角騷亂物資中心

有咁撚多一早炸撚左你灣仔狗總啦仲比你出到黎9up咩屌你老母偽進仔真係無撚腦

釋放所有被捕人士

神都唔夠共產黨惡
算啦 如果尼個世界有鬼神就報復左中共啦
64都死左襯萬人啦

所以我唔信鬼神既存在
想黑警有報應就要靠自己

可能個袋都兩噸重呢

咁耐都未有圖
係咪諗唔到方法運d化學物料落樓ar

所有有機物質包括麵粉都係爆炸品
死黑警

佢以為5.5噸係載曬5.5，唔包架車自重

又砌人生豬肉

係咪起左2.6ton鹽?

2.6噸明顯老屈

黑警知唔知2.6噸係一個咩野概念??2.6噸重過架私家車WOW

可唔可以炸爆釣魚台

死閪POPO

負面人

但係咁咪同你個名咁

分分連屋企枝津路都計埋化學品

2.6噸？
係咪又係油鹽糖？

咩撚野2.6 噸化學物品又唔講,
D土製炸彈爆炸威力有幾勁你又唔知~~

日9日出黎開Live 吹水.......
屌你份工都幾易做.....

呢架係5.5噸貨車

我屋企所有郁得嘅野加埋都無2.6噸

跟佢點做？

大部份5.5個斗都係裝唔到兩噸貨。。。
當你超輕斗加超輕尾板，先有機裝到2.6...
幾百呎大既地方真係要裝到滿先裝得落

問題會唔會擺屋企阿 On撚9

成撚日搵到野,冇一次黑警爆炸死全家

老屈？

我當你一人人手負重30KG 用行李箱拖，要86次先搬得哂

一般市民間屋邊有位擺2.6ton野呀

2.6噸吹大左
但點都好
好有機會真係手足

H2O?

佢講緊其中一個單位內喎
乜都加晒都無可能有

成日作故仔，自己友做又屈人哋。

2.6噸

O2定H2O

仲要係一間屋你話搵晒22間合共都叫可信少少

真啊

2.6 頓全港狗屋都炸得爆
仲放係屋企做乜鳩

屋企千祈唔好擺高達模型

如果唔係下次毅進仔告你藏有攻擊性武器